Denmark 暫停接種 AstraZeneca 疫苗

人地係保護人民，即使講左未有direct link係停左先。
香港政府只係當你地係試驗場

港共表示:
丹麥人淨係識曲奇, 唔食早餐
佢地唔知早餐影響疫苗
冇科學根據下就暫計接種

人地係有大量 "同一異常" 既徵狀先會停
睇新聞睇埋內容好唔好

同一批次異常。未死人，都停了。

香港咪又係同一批貨，幾十人異常，死幾個人了。仲唔識停一停，諗一諗。

英國疫苗

AZ 疫苗確實係有問題，要打應該係打科興

死左幾個都死要面唔停 點都講唔通啦

死因無可疑

同一批嘢 就算啲異常唔係完全同一 咁短時間死幾件 負責任嘅都要諗諗啦
就算死撐照去 都係更加加強宣傳有病嘅年老嘅小心注意 而唔係講埋乜柒祖國強大 冇食早餐 緊張 乜乜柒柒

屌你老母
人地出現異常就停,港共死埋人都唔停喎

同文盲真係好難溝通

因為今次個案太過單一徵狀
泰國已經嚇到暫時推後開打

係呀 躝啦 屌你老母

我識你, 你就係醒過維維小小果個囉

一早講咗科興副作用最少，責任全在死者

有得打緊係打科興

打中國貨冇病打到有病,打到死人好正常
所以唔屬於"異常"

咁你打左科興未

你唔打我打。